北角人既同我入曬黎房到！

咁多位大佬
想搵晚上10點後 可以做到meeting既地方 有無介紹

黎我公司

唔係掛